【置頂】有夢遊又無去過台灣既既手足，請check passport並申請台證

記得無論咩時候都要寫律師電話係身上，以防萬一，有咩事咩都唔好講，只可以講：「我無野講」

希望我地大家都平安

民陣法律支援：65499452

如果打爆機後 去到呆灣又可以點做

台灣有落地簽，不過要有3個月以上有效限既passport，加上曾入境台灣

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

等

推

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你